學生幫買Apple Back To School

我淨係想要個airpod

我等埋ipad air 係點樣再決定搵人幫手

係我有學生證幫你地買

你想買機?
我淨要airpods就得

咪就係， 用學生證幫你買仲想點

比左個優惠你仲要比錢你？

不如送埋部機比你

我手頭上已經有部airpod 諗住放

[url]有意 幾錢？[/url]

有airpod 有意tg @dancingwithcat

公平啲講，airpod要額外拎多7舊出黎，咁就考慮。
Ipad air 無平過咁濟, 大把鋪有。
況且新ipad air 499usd (好似係)

Airpod 1?

2, without wireless charging

How much？ 有意

tg?

你留啊

@kamouki

食屎啦屌你老母 當連登仔on9?

有無2位學生幫我？

1）Mac Book Pro
2）iPad Air

唔該

本身已經比左個折頭優惠你
送埋部機比你好無

可以呀
你留TG 我幫你買

收 Apple Back To School airpods pro

有無學生可以幫幫手

買左諗住放

degree咁容易都攞唔到就咪係度黎人啦

好酸呀，你無學生證呀

有學生證 想要airpods pro
有冇ching想夾要買ipad/ macbook？

無學生證 想買Macbook Pro
tg:

tg咗你！

已經比左個 discount 你買機
仲要個airpod 收我$900
係咩玩法？？
送埋部機比你好無

On9 air pod係送
仲要比900佢先比翻你

似曾相識 ipadpro個post又係有條傻閪 出張證就想攞走airpod

樓豬擺明想攞去賣
無本生利啦

想收AirPods pro

我冇學生證丫

不過我有錢買

我有學生證
但我兩樣都唔要

連2000都比唔起諗吓自己襯唔襯得起個AirPods pro先

呢個po 好大陣酸味

手機點解冇得平

有學生證
我要airpod
offer你$500 discount

即係你出$500+學生證？

yes
你實際比: bts個價-500

咁你咪買貴500
或者你去讀返書申請張學生證

咁不如你比張學生證副本我copy下資料先
睇吓其他領域有冇用

窮都唔得，惡撚到

你都可以無本生利架

你拎四萬蚊去報個degree 咪得囉
一齊發達好無？

想買ipad 搵人夾 airpods/ airpods pro.

想買IPad,搵人夾

留tg

[url][/url]

@hihi12345678

想要airpods pro
有學生證
可以比翻$1000你